朋友二號 完美任務 去找消失的國度

而夢想總太遠 前方太暗 揸住碌野難望到